點搞老豆覺得逃犯條例冇問題

有咩野比我去證明佢諗錯

條例過左你個仔我無工開
我老闆除時比公安拉返去審
你層樓跌三成，善用長輩圖

大陸是撚但話你做虛假文書都拉鳩你啦

講左佢話冇可能

佢話佢返大陸做野十幾年都冇事

你咪話我打美資公司 公司考慮撤資炒人

呢條條例講到尾
其實我相信都唔會畀人拉上去GA
不過我覺得做人唔應該只顧自己
要諗埋其他人
有啲反共嘅社運, 或者支持香港嘅社運人士
最高危係呢班
我亦都睇唔過眼大陸政府經常亂拉人
所以反對呢條條例

你老豆擺明係嗰啲只顧自己, 唔顧其他人嘅人啦
所以點講都無用

同佢講 係咪想冇仔送終

只要大陸有所謂證據就拉得 香港無權插手查 你自己要搵證據證明無罪

Can read read this

善用長輩圖

佢D錢係香港拉佢有乜用
放佢返黎佢又唔會再返去 點同
過左之後直接做9你抄你家

你同佢講:你以前都覺得內地公安黎香港捉個人返大陸係冇可能啦！未發生唔代表冇可能！

有冇買大陸樓呀 發展未呀 等比人拉喇

解答template 你自己填d 同佢有關嘅字

點解d 人落嚟搶奶粉/醫療/藥物/鉛水/俾車撞/保險賠償

香港食安無咩大問題因為會問責到

但有逃犯條例後 追究嘅人會被拉上大陸

最重要係佢切身 唔好果d 咩樓價跌 經濟死，無工開 可能對佢都唔夠貼身

圖好有用

佢覺得冇錯係因為佢未見過或者覺得唔關自己事就冇問題，佢喺大陸做嘢10幾年因為佢冇得罪高官，你可以講多啲事例俾佢聽，如果佢都係覺得冇問題咁就真係要你有事佢先至會相信你

對親中既人, 你要比佢更親中. 呢樣嘢萬試萬靈.
不過前提係, 你要好了解大陸D 嘢, 識得多過佢. 知道佢嗰一代唔知既嘢.
呢樣我就做到. 所以我D 藍絲親戚見到我. 已經唔敢同我講愛中國.

日日比份報紙佢睇
啊爸本身都係日屌夜屌
但佢本身有睇報紙既習慣
每日6定5份都睇曬果種
今日開始feel都佢有少少變
無同我駁到

俾陶傑啲片佢睇

係大陸做左十幾年野都仲信中共？我有幾個親戚係大陸做生意都頂唔撚順班大陸官埸做野方式
一係你老豆做低級職員，定係係佢人際關係打得好好